趙善軒 （開啟字幕）馬來西亞大爆發說明夏天不一定好轉？ 美國有可能是新冠肺炎源頭嗎？ 特朗普錯失時機致大禍，

#武漢新冠肺炎 #COVID19 #石正麗P4

趙善軒
（開啟字幕）馬來西亞大爆發說明夏天不一定好轉？
美國有可能是新冠肺炎源頭嗎？
特朗普錯失時機致大禍，
20200413
The outbreak of COVID19 in Malaysia

Gavinchiu趙氏讀書生活
163K subscribers

《趙氏讀書生活》，一個歷史學者的視頻，分享學術、社會、政治經濟觀察
收費平台可獲參考資料和專欄分享，請以每月5元或更多的美元支持：
或於YOUTUBE 上按加入成為會員，可獲影片的參考資料

工作洽談：higavinchiu@
#武漢新冠肺炎
#COVID19
#石正麗P4

我鐘意趙博, 聽佢講學佢個思考方式